呀強你爭我個三千蚊幾時方便還？

唔好放棄治療

我係用我本事借嘅